點解仲有人推三罷？

大部份人都唔罷，香港最重要嘅股巿、機場等都無停，做唔到三罷嘅效果。

罷工要主動先叫罷工，而家示威變示弱，罷工變阻路。

三罷嘅目的係唔返工唔返學去集會示威乜乜乜，但無人罷，罷嘅變成唔知做乜。

推唔郁就應該搞其他嘢，呢啲先叫 be water。

不割蓆、不篤灰、不分化，有無人答到我點解？

答唔到齋比負評，做乜 9

1/10

推

2/10

我其實唔介意啊，合法遲到，食埋個靚早餐返10:30

最緊要新聞有報

終極freerider

我其實都唔介意，home office 有糧出，只係有好多人無得唔返工，例如有個清潔姐姐第一日唔返，啲垃圾堆到第二日都唔返就會比人炒，結果佢搭車來回用 8 個鐘，返 10 個鐘。

三罷由頭到尾都唔夠人，只有反效果，仲推嗰班到底搞乜？

因為三罷之後區選大勝，大量市民支持三罷

響區選時期做嘅民調，同之前比較，支持呢邊嘅人全面下跌喎

即係話如果民調同區選支持同反對嘅都係同一班人，如果無三罷，分分鐘拎多十席。

佢應該曲 話d人咩都話區選大勝

曲線要講明

其實你留意下就知推三罷嘅一係學生 一係失業/退休 一係可以home office嘅打工仔

三罷核心問題係理想與現實 理論上做到係有佢嘅效用 但最先要討論嘅係香港做唔做到

唔反對推 但現時成功機會唔大 推緊嘅手足加油

ching 心水清

3/10

我次次都有感
但真心無力感好重
得我呢啲小薯仔罷 公司又唔係乜大公司
金融、航空等冇罷
其實外面世界根本冇影響到咁

所以咪話投降最有人用
又唔阻人搵食
又唔會令手足送頭
點解個個都屌我

咁都唔可以因為好難，就做一啲無用之餘，仲會失民心嘅嘢。

所以咪話投降囉 點解個個都屌我

我哋無能力做一樣嘢得到勝利，但可以做一萬樣唔同嘅嘢，每樣贏少少咁得到最後勝利。所以呢樣唔 work 就應該諗第二樣。

邊個話無用？你講就係？係唔係咩都唔做 六日抗爭次次對經濟影響唔大 人多就有用

主動先叫罷ok?
而家係被人阻Q住

咪撚再放負 呢個世界冇地方能夠冇組織冇計劃話三罷就三罷

被罷同自願罷既分別